
Объясните своими словами, как вы понимаете, что такое деструктуризация и зачем она нужна?

Деструктуризация нужна для того, чтобы для функций с огромным количеством параметров не прописывать обращение  ко всем параметрам или данным сразу, а чтобы можно было обращаться только к тем данным, которые нужны именно в данный момент для вычислений. Это реализуется через деструктурирующее присваивание переменным значений нужных полей объектов либо значений нужных элементов массива. Мы можем обрабатывать не целиком всю структуру массива( она может быть очень большой), а лишь нужный фрагмент. Это упрощает вычисления и не грузит ресурсы.

Деструктуризация работает для Массивов и Объектов и дает возможность присваивать переменным определенные (нужные) значения полей объектов или элементов массива и потом ими проще и удобнее манипулировать.
